有關私了風氣開始流行，我希望大家小心一點 ！

經過琴晚大戰fking幫，大家軍心大振，睇得好爽，好想蠢蠢欲動去試下習武成果！包括我都好想搵兩個藍絲黎打返兩野。

但係大家要緊記初心，記得我地爭取既民主係乜野。

我地係爭取一個公平，法治，自由同有人權既社會。雖然班藍絲成日阻頭阻勢仲打傷手足同幫狗手。
不過我地可以整連儂牆同發表政見既時候，佢地都有自由去發表自己政見同撕紙。

有人話，屌你姐係叫返我地唔好私了姐？

唔係叫你唔好私了，但要記住我地係還手，姐係要對方想襲擊大家先打佢老母。

聽落好煩，但大家要明白每位手足既行動代表全體人員，我地可以行到今日係靠大家既智勇同毅力。
打人係好爽，但要知道自己點解打人，唔係政見唔同就打，就傷害對方。
因為我地係比佢地更文明，更有質素，所以做事係比較多限制。

如果一言不合就要打，咁我地同班狗同藍絲有咩分別？

班狗同藍咁黑人憎就係永遠有佢講無其他人講，所以我地要比其他人知道個分別，口舌之爭的話無需要出手的。

黃背心失敗就係無差別去打人，令市民都驚埋佢地。
我地作為正義之師，點可以令市民都怕我地？

最後，我咁講唔係屌大家做既野，只係預防勝於治療，大家而家要知道私了個大原則係人不犯我，我不犯人

佢唔出手，我地都唔出手。佢一出手？打到佢殘。

Be humble, be water!
願榮光歸香港！

不是私了是自衛，心態要正確，小心有鬼

認真推

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

岩， 我地一直強調還拖文化，而唔係主動襲擊

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

同意，出發點好重要，希望大家唔好比仇恨支配到自己(雖然啲藍絲真係好抵打，有時唔出手都口賤撩你去打佢)

推

同意

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Pish

推推推

依家有邊次唔係手足被打先反擊？

冇錯 唔好俾仇恨沖昏頭腦

推，只可自衛，不忘初心

1. 要等對方出手先
2. 唔好見血，當然如果自衛唔小心搞到對方骨折呢

一早就做緊啦 訓左兩個月？

同意
認同私了

但唔係主動打人
但還手

全民勇武！我們都是摧建幫！

被動反擊

支持 推

黎緊肯定好多便衣狗 + 冒警土共聯合埋伏，要小心就真

唔好傷及無辜就無人會割

Push and agree

係自衛

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

撕牆﹑齋鬧就有得佢
如果對手嘗試郁手甚至已經出左手
就一齊打波啦

我無話手足主動出擊，係提下大家小心姐

不是私了是自衛，心態要正確

冇人會知係你出手先定佢出手先

大家真係唔好自己一個行街

今日好似不斷推撕獅人仆低
少左好多手足被拉post? 荃灣被拉果個青年 有無人聯絡到星火

大家自己諗清楚先打就得

還拖自衛

Push

人不犯我，我不犯人

唯有自己出手前諗清楚，呢個都係我地同對家既分別

小心唔好惡魔化 但如果唔打都打左 唔割 加埋做多d文宣人鍵打宣傳戰

推 唔好自己變埋惡龍

你左膠行撚開
有你D 左膠係度香港先玩完

例如去邊到出擊？

我有無叫你唔好打？

一定要知🙏🏼🙏🏼

所以差唔多要成立香港民防隊，要小隊行動

認同，唔駛做主動果個，勿忘初心除非對方有武器

推 ， 保持心態， 唔好比藍絲污染

agger

認同

最好小心d 我地後生要不被捕

推

人不犯我 我不犯人

同埋打完冷處理影張相話扑親就好了 不要片

岩 比佢打左先再自衛

絕對應同樓豬
我地係唔會做到啲死克警咁係又打唔係又打

push

幫手推

點解要叫私了，明明係做緊原本班狗嘅野，應該叫做公了

推
唔係私了 係自衛

私了都要克制唔好變真暴徒
佢出手打傷人的話還拖是必須
但只係影相出口術撕紙唔好打

前線好多手足血氣方剛唔好太衝動
本地民意我地贏但仲打緊國際輿論戰線

都可以避既，唔係下下食一拳都好撚傷

pish

係私了之前最好有證據係對家出手先
雖然唔想私了風氣漫延但我唔會阻止
但真心希望唔會有一日係會我地主動出手先

希望大家記住呢張圖

支持自衛私了但唔好主動打人，佢要撕紙就由佢

對方想襲擊大家先打佢老母

雖然咁情況要冷靜係難

都要諗清楚

私了原因係因為佢地郁手先,幾時見過自己人無啦啦打人？

佢開我哋波
我哋就開佢哋拖

淨係嘈嘈弊嘅，屌佢兩句或者唔理佢就得

班阿伯好似已經唔敢出街

中國式廢老唔會 佢地係越打越聽話

平民要留命
打狗無底線

重要post, 推

私了
自衛反擊

樓主都係擔心啫

私了係岩，但都要對家先犯法，好似傷害到你同意圖謀殺，見到呢d梗係打爆佢老母

兩樣野，人不犯我 我不犯人，
唔好搞出人命

wow

同意，推

同意，幫推，手足留意下
咁樣我地嘅道德高地會再高d
之後打到佢點都得，仲可以講到明係佢先撩者賤

其實有主動襲擊過？

高手

藍屍如果得咀炮就大家互屌算，引到佢出手就可以還拖

人不犯我 我不犯人
人若犯我 雖遠必誅

青衣單野一睇就知是伏
好彩手足聽勸
私了對象要肯定是突發

冇錯唔好為左一時之快破壞個運動
私了係為左保護自己 還擊
唔係為左打唔同立場ge 人
唔好打頭同要害
打手打腳就夠

頭盔:講緊打機

Be humble, be water!
願榮光歸香港

不過真係小心, 可能休斑狗埋伏

私了風氣要小心控制
唔好次次圍爐high完就算
一失控的話好就容易變成對家咁
不要被仇恨蒙蔽

祝樓主比籃絲斬

同意。同埋小心班藍絲拎刀報仇，夜晚少人唔好行連儂牆附近，唔想再有荃灣手足事件

重點在於文宣如何解釋

老豆教落:
無事就咪搞事 有事就咪怕事

我相信無，都唔希望有

啱 香港有言論自由 佢吔有其他立場都冇辦法
但係如果佢吔想出手 就一定要自衛

Be humble, be water!
願榮光歸香港！

其實有冇可能還擊嘅手足著其他顏色衫之類做成一種唔關示威者事嘅感覺？

如果對家攞晒架生但未出手呢

公投將香港政府定為非法組織

之後點打藍屍都得

支持自衛！

岩阿，私了係還拖唔係主動打人，大家要記住

同意 但不割

咁都左膠 你理性啲啦

冇錯 私了唔係洩憤而係自衛

係呀
見撕子狗
出口術先(同時開手機拍片
可以既屌走佢
佢一出手先行動

聽講9秒9有狗
隨時班和X和事前同狗夾定

基本原則: 只為自衛

你提醒下啲女仔退後幫手開遮 瘦弱男仔就內層開遮+用腳踢

討論下壯丁主攻咩位置好過啦

琴日不停拉開啲女仔 驚佢地被誤傷咋 雖然有啲都好勇

Agger
對家郁手先我地就

人不犯我 我不犯人

預防有鬼

支持

姐係要對方想襲擊大家先打佢老母

推！！！人不犯我 我不犯人

人不犯我 我不犯人
人若犯我 絕不留手

Good post

嘩，屌你咁陰毒 。
我話見對家想開拖先還姐，唔係叫手足硬食先打人，你見人想打你，你都識避呀嗎？

唔夠人就散水, 夠人就等[自衛]

yes, 除非我地真係諗住唔靠外力, 否則歐美人既睇法我地係要反思既.

始終五大訴求先係我地既目的. 唔好比藍絲挑釁到.
打低一個藍絲好易, 但失去既外國支持會令整場運動變得更難打.

在美國通過法案前, 大家做每件事都要謹嚴, 冷靜一點. 鏡頭會將我地一言一行帶比全世界.

為了1300個被捕及犧牲左既手足. 凡事都要以大局為重.

岩！

呢個要推！

啱
應該自衛，唔係主動襲擊人

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

私了係為左保護自己，唔好主動出手，小心打錯人

唔係私了係自衛!

呢d靠行動架，好難解釋，姐係點解你覺得777無誠意？因為佢既行動都表現出佢係無誠意

所以唯有大家打既時候都出師有名

重要

啱，比人打先要還手

PUSH

係還拖 唔主動打

自衛隊

啱 push 毋忘初衷

咁你可以走架嗎大佬，你見班狗企係到都避開啦

係自衛而唔係私了

岩

我知大家都好嬲
但唔好失控

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

ok推

係還拖唔係主動出手

學狗狗屈佢手之後坐落上臂，啪，搞披。
睇多d YouTube , 學多d 不見血絕技

前提係人不犯我，我不犯人。

其實既然唔割
就必須謹記一點
你一言一行都係集體負責
所以大家be humble 啦

難保女手足好打過我地

Call the Yi Jin

到時好難冷靜wo

幫幫手 推到有幫手 唔止要我地明 要外國傳煤都明前因後果

［文宣組及勇務請入］

要返拖都記得瞄準手手腳腳
等佢坐返一個月

tui

簡單而言，
口舌之爭就動口不動手，
佢有攻擊武器要郁手先還拖
記住盡量頸以下

最簡單就敵不犯我我不犯人
香港人好多都歸哂邊 文宣比較易做
不過海外文宣就最好有片

如果人地一直唔出手淨影大頭..我地要點做?

唔會係我地出手先

襲擊同自衛真係好大分別

認同 香港人唔係野蠻人

推唔郁照推

我堅信沒有

私了係大家做埋狗果份，對家唔犯法你點做埋班狗果份？我無叫大家唔好私了，係唔好主動打人姐

今日有人開 po 話左膠吳志森，於是去聽下佢個節目，嬲完之後覺得有一樣嘢值得深思。

如果落入群眾鬥群衆既局，成件事會唔會慢慢變成：

1. 兩派政見不同既人自己私鬥，
2. 黑警可以兩邊都唔拉扮好人調停，由藍屍出手，
3. 少左警暴畫面，只有示威者玩火打人既畫面，
4. 場運動慢慢失去支持，林鄭就以「唔關我事」、「無警暴」既不作為姿態等場運動自然死亡⋯⋯

保家衛國，人不犯我，我不犯人

知唔知咩叫唔見棺材唔流眼淚，小朋友

無錯 只可以自衛先出手

始終大家出來都係爭取
五大訴求 光復香港

所以請各位
藍畜唔郁手我地就撓埋手
藍畜郁手先啦wor
就唔好怪人地要自衛還手

認同 推

佢地出手前一秒就要出手，見到有戰意就可以打
唔好比人打中先出手

推 唔好亂咁黎

自衛殺人通常都打得甩

無架，咁我地都可以影對家大頭姐，都無犯法

唔主動出手，唔出人命，係咁多

認同
支持私了 但佢地出手先還拖

依個思想要推 係還擊 唔好只因為政見唔同就打

得我地知係唔夠

先撩者賤
合理自衛
鬧不還手
出手還拖！

俾人打當然要還拖，但絕對唔會撩人

小心唔好下下未知咩事都一擁而上
始終還拖都有輕重之分
尋日連儂果啲廢老變佢色青天就已經岩岩好
班狗果種不問情由一擁而上好易亂性

記住一定有鬼，但最緊要係咪睇熱鬧！走唔切只會累自己。
小心，狗實會搞屎棍

agger 建議正名自衛

同埋要多d 國際文宣

自衛還擊

多謝前線

up

樓主都係善意提醒姐 始終依家咁既情況都唔排除有手足比仇恨沖昏左頭腦 衝動左

所以做好自己有個共識先

咁你係咪而家組織一班人去掃福建幫個場，打撚死哂班藍絲？

同意
純口角既唔洗郁手
佢拎武器出黎or打人就唔好客氣

自衛還拖

要記得係正當自衛！！

唔係私了，心態必須正確，唔好俾人帶風向，貶低左自己。

比人打要手
因為黑警保障唔到我地嘅安全

文明？

你咁做咪失民心囉.jpg

好撚心咪再開呢D濕鳩失民心POST LA
三個月喇，勇武係不分青紅皂白亂鳩打人嘅人嚟咩？
全部都係路見不平拔刀相助
樓主你對唔對得住勇武的手足啊？要反省嘅係你啊
與其指責不如解釋清楚呢堆廢老係惡貫滿盈罪有應得的工作

人地721已經做緊

佢唔係有撕紙既自由
佢係有貼自己言論既自由咋！
大學民主牆都寫到明啦

不過唔係叫大家死守
撕一貼十啦

好似我地做過全港人鏈, 人地係讚美, 感動既.

和平既力量比拳頭更大.

適當制服挑釁者就足夠. 唔好打唔停, 仲要比鏡頭影哂.

除非我地想完全靠自己, 否則點都要不停反思如何可以爭取更多外國人支持.

安全第一

勿忘初心
唔好變成自己最憎嘅人

不分化、不指責、不篤灰、不割席
光復香港
時代革命

你嘅良心知

落雨, 手機冇電

岩呀，唔好下下硬食咁傻豬，唔通人地出刀都用個身擋咩。
係要比人知邊個撩事先姐

唔同意佢地可以撕，佢哋可以痴佢地政見上牆，但唔可以撕。

自衛行動
唔存在私了呢樣嘢

無錯
係好爽但唔好沈迷
同小心對家同狗會做野

請不要被仇恨沖昏頭腦

非常同意
"不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。" by 梁天琦

推
佢要撕紙 唱支那歌由佢
盡量保持冷靜唔好口角
佢地郁手先還拖

同意！

同埋大家唔該低調啲，靜靜地贏得唔得！

推
心雄咗好易行差踏錯

同意！

推，邊隻手打我地兄弟手足，個隻手呢世都唔洗再諗住有得用

不主動打人

我無講失民心，都無叫大家唔好私了wo
係唔想大家變到同狗一樣姐

私鳥完
唔好留喺現場領功
呢個係重點
剩番嘅功夫
等FA幫傷者用鹽水洗傷口就得

TLDR: 我地唔會主動打人, 但係人地打我地, 我地一定會還拖

拖住唔開打，等popo 埋伏好再打義士，啲狗喺義士一還拖就衝閘...拖太耐都有風險

推 大家都明既

得閒出下啲眾人皆醉嘅post又可以呃幾百個正皮

自衞

米就
樓主仲咁on99講耶穌
三個月都未醒

左膠

堆

pushhhh

係，拖太耐係有風險，唯有大家現場汁生

從來都冇
次次都係對方先撩者賤
沙田新城市打狗如是
早兩日打黑幫如是

樓主個方法係兼顧咗輿論同實際情況嘅建議，手足你不妨諗一諗，冇勇武當然走唔到今日，但冇外媒撐亦好難成功。我哋全部係同路人，唔同意見亦冇需要去到咁盡。不指責，不割席，不分化，不督灰。仇恨要keep住，記得槍口一定要對外

推
支持人地出手先還手

口角既 最多同佢鬥嘈囉
佢郁手打人既
警告完都仲郁手先還拖

自衛

人不犯我，我不犯人
人一犯我，打到佢殘

18銅人陣
幫手打啦屌

都係果句

冷氣軍師，我有我 team ，我做自己野

唔好主動出手，但對方一出手就要還手

人不犯我，我不犯人
人若犯我，百倍奉還

參考食神
打人4-5個夠

同意
人不犯我 我不犯人
人一犯我 即刻還拖

力推

推, 呢D係好重要好重要既基本, 區分我地同D廢老.

認真推
守護香港 你我有責

推,

我地圍爐知道，
唔代表唔會俾人帶風向

外國文宣，同本土文宣都應該要強調係正當自衛！！！

大家只係面對危險，以攻為守保護自己。

係咁講私了，煲大佢有咩用？

真係想私了既，記得要著淺藍色既我愛香港衫係警察捉左手足之後扮追打手足，實際追打警察，乘亂俾手足走佬！

或者扮打手足既時間，打獲d支持警察既廢老，咁樣影出黎既片，仲唔乜都入人數？

同黑警著黑衫扔燃燒彈一樣效果

認同，我地要有道德高地，一定係要比人打先還手，但打幾多就⋯⋯

同意
私了必須出於自衞 / 保護他人

警方本來責無旁貸嘅天職唔做
唯有市民自己做 義士出師有名

大大力推

私了前提唔係要挑機！！！
係要震懾對方！！！主要目的唔係還拖，係要停止對方繼續搞我地手足！！！
不過救人跟隊係大力支持，少少武力少不了既！自己睇爬啦

講得好,自衛.
同埋君子報仇,十年未為晚也.
對家都識跟踪手足,等手足落單先出手,
我地都可以,唔一定要即場出手.

撕紙由佢撕
佢打人先還手
唔好主動打

推!! 的確人民VS人民係現今政府樂見的, 而大家都唔希望會變成一開始大家最憎恨的人. POPO咁多人憎恨, 唔多唔少係因為見到好多好殘忍的畫面, 大眾有明辨是非同同理心. 大家要小心而行, 捱多陣就會通過到人權法!!

啱
撕紙就屌/由佢/拍片
出口就還口
出手就打到佢仆街
手足記住，我哋係還拖

仲一定會有鬼添

不過現階段哨兵都幾重要

認同。唔好變藍屍！唔好變廢老！
自衛唔係襲擊

佢打你就圍佢老母
佢唔打你就屌佢老母

有生命受威脅梗要大大錫佢幾下

私了，作為還手手段，應該
不過最好用雨遮遮一遮記者鏡頭
始終香港人喺國際社會上都係一個好好嘅品牌
我地見到會好爽
但同一片段俾其他人見到，個畫面確係唔多好睇

推 武力係自衛用

自衛箭豬，對方有幾大力撳落嚟佢咪有幾傷囉

推！

良好示範。

推
人不犯我，我不犯人

舌戰還舌戰

推，最緊要小心唔好打錯人（尤其無辜果d 同埋撐自己既人）

對家同中共開始大造文章！試圖同全世界宣傳不要站在暴徒一方！距離美國通過人權法案仲有一個月，中共要利用呢d圖片阻止法案通過！

人不犯我我不犯人！睇路呀手足！

推到聽朝都見到

最好3分內完事
收起電話唔好拍片影想 開摭
唔想睇可以走 但唔好阻膠

支持還手
唔好打死人

大家要自衞還手啊

岩。記住我地做既野係保護手足，唔係淨係為發洩

推心態

藍絲再係咁無法無天，有特權咁打市民，就打到佢殘

要大推

推， only自衛， 小心有鬼煽動

真

食屎啦你

o岩 有更大嘅力量就要有更堅定嘅原則

[red]如果對方無郁手

文鬥就同佢文鬥

如果對方郁手，手足記住留手［/red]

唔好再講私了 係自衛 例如藍絲斬人

講得啱

跟隊打波前希望睇睇 push

同意 大家記住要保持理性

就算幾想做主動都好，記得都要撩興對家 食一下先。交完戲咪大條道理囉。
再唔係搵個自己人扮係個目標啲雞，出手打手足一耶，咁咪得囉。

popo識玩卧底 識玩分化 我地唔識咩？

如果佢多口既咪噴黑下人地畫面
真係郁手我地先打殘佢 係自衛

每隔半個月就應該出post提醒
希望大家無忘初衷
我地追求嘅係民主自由
唔係有我地講無人講
藍絲都有佢嘅自由
依個先係大家追求嘅自由社會
唔係叫大家認低威
藍絲要屌嘅咪一齊屌9返佢
要做撕紙狗嘅咪由9佢撕
仲要督撚住佢清走垃圾啊
但如果對家郁手先
到時仆街唔好怨

還拖風氣
唔主動出手 唔打頭 唔好打死
雖然自我設限好鳩
但一定程度保護到自己人

試著說自衛 不要說私了

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

佢多口咪搵手足扮愛國青年打手足一耶，咁咪大條道理囉

出師有名就係無敵

講得好巴打講哂我開個po要講既野

Pish
人不犯我，我不犯人

所以一定唔可以主動出手，减少打錯人機會。
唔好見人地打緊你中途加入，可以係兩隻鬼做戲，你一出手就拉你。

推，唔好用私了嚟自我滿足

手足自衛果時唔好打頭
打死只會益咗條友
死得咁舒服，乜都唔洗受
仲要我地比人屌，污名化場運動
百害而無一利
不過啲手腳斷就好難講

推
大家從來都係自衛

十八銅人

永遠要企0係道德高地，呢場仗就唔會輸

私了風氣盛行更加要小心安全
因為便衣休班可以扮晒圍打手足

推 一直有相同諗法

同意 一定要記住初心係自衛 如果唔係變左主動襲擊就真係變民眾鬥民眾之餘 我地會行埋黃背心條舊路

記住嗌住唔好打呀 一路大大力錫
反正啲狗都好撚中意用宜招 大聲講唔好反抗 但明明都冇郁過

思想要正確，置頂

林奠講左破壞死物係好暴力！咁撕紙係唔係攻擊！?

歸根究底都係警黑勾結，搭哂膊頭自己人
橫掂唔還手都會俾人拉，一定還拖打到佢仆街啦

Agger

唔好做道德撚，總之私了還拖，最緊要唔好戀戰

岩！
推

幫手拍片，保護手足

我地係自衛反擊咋

本來我仲想開post
提防有人扮自己友打平民添
大家咁清醒就好

有理通行天下
作為高學歷兼高質的一方
斷唔會衝動打人
但比人打 一定還拖

呢隻叫還拖

辛苦啦，打文要小心同多d個人見解，好多人知森伯係左膠就唔聽唔睇，同個topic要吸引d，係好有機心，但無計

啲圖愈嚟愈膠嘅喂

push!大家要保持冷靜，敵不動我不動
佢動我地手足就打殘佢老母

8.31

不要說私了 試著說自衛

你覺得佢岩就得

包裝要做好 內傷
元朗何狗個d 唔洗問

私了都可以，但是：

自衛，基本全世界冇人反對，最好有片影到對方在攻擊（不論誰先出擊）

私了，意思是對方已停止出擊時仍然被打。好多人知道香港冇法治和對方犯了甚麽罪之後，會分析抵唔抵打。但同時有很多人覺得繼續打就唔岩，因為唔係自衛。

毆鬥，意思是用武力决勝，大多數人會讓開，任由人自己决勝。

唔該哂巴打我第一次岀po, 真係唔識點吸引人

佢唔出手，我地都唔出手。佢一出手？打到佢殘。

Push!!!

別讓 仇恨支配自己

對準政權

樓主善意提醒 推

冇必要咁做，唔需要日日開波，真正需要先自衞還擊。小心上得山多終遇虎，呢D野唔可以做得太多，一來有危險，二來可能失民心。

同意 推推推

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

坐左幾耐
對家由有連儂牆開始一直都係私了

係班左膠報警叫警察拉傷者
你先以為唔係私了？

〔請分享廣傳〕

完全同意
為自己人身安全先可以還手

試著說正當防衛
哪裏有私了

我都比人屌過好多次，信自己係為大家好，大家就會幫你

同意 永遠唔先出手
但對家出左手 咁點都要自衛反擊一下

人地出手 我地自衛
唔好咁傻出手先
冷靜

不是私了是自衛
Be humble

自衛啫 犯法呀

我地係自衛
合法地保護自己

唔知做咩吹呢個風
根本我地一直都係話佢打
我地就還擊
唔好屈義士

推推推推推推推

岩聽 推

係，仲有小心唔好傷及無辜，真正嘅無辜

無錯，唔係私了，係自衛
藍絲下下攞命

呢幾日發現周街都好多西裝友企係一邊 帶住耳機又左望右望 小心呢啲人係便衣狗

口角無所謂，唔好做動手先果個，佢動手，你自衛

agger 希望大家緊記

認真推
希望大家諗返我哋追求緊嘅社會係點

人地唔出手鬼認得係藍絲

傻嘅，無話必唔必要 只係個刻有無呢個需要姐
克制嘅咁咪無必要囉
上得山多終遇虎 係便衣 休班嘅 一早搭咗
係好打嘅咁更加無問題

同埋失咩民心？第三者角度就係見到有藍絲叫愛國青年黎幫拖仲要一黎就郁手，手足自衛炸

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

個餡好認真架
個殼整膠啲，貼牆比較方便引人睇
同埋好期待啲藍絲拆牆時見到成牆都係鄭嘉穎、肥媽、黎明、崔建邦係咩感覺

唔係吹風，都無阻止大家。叫大家留意多一點姐

冇錯，班廢老出口就算
佢老母如果出手一定打撚到佢仆街

其實樓主呢個風氣一定要推 無話而家係手足打人 只不過係要更加宣楊 等所有普通市民都知道

係"主動防衛"呀, 可攻可守, 而"正當防衛"一定有班撚樣同你拗何謂"正當"呀咁

犯我手足
雖遠必誅

同意

讚成私了
但如果齋係撕紙對罵不足以動手
我地唔係野蠻人，郁手啲醜人永遠都係藍絲做先

總之大家記住
唔好先做出手先嘅人
最緊要保護好自己同身邊手足

我地係比佢地更文明，更有質素

私了從來都係 = 還拖
唔會主動攻擊

唔好比仇恨矇閉咗自己對眼

推比多啲人睇

私了還私了，都冇人話私了既徼向一定扣去民主價值。
私了係為咗令人渣老鹹蟲得到公道既懲罰，而唔係俾公家放走算數。狗放走黑社會何嘗唔係私了。綜合兩個結果，你覺得由邊個私了係有道理啲？

私了都要出師有名

Be humble, be water!
願榮光歸香港！

有片流出（邊面出都好）要記得/幫手加返前因後果！

AGGER, 主動防衛 = 防止罪案

總知義士出手就係還拖，完， 唔洗fc

班POPO唔做野就係想我地冇差別私了
大家搵清楚目標先好私了

還手自衛 不取命 只重傷

Can’t have said it better!
同意！

記住係自衛呀

幫手一推

用knight 比喻狗察有d正面

真 不打不義之戰

人不犯我 我不犯人
大家要保持克制 記住天琦講過嘅野
記住自己嘅初心係爭取民主自由

影底左人地郁手先

收皮啦， 屌你老母

樓主提得岩，我地唔主動打就得。保護自己同手足

唔需要主動出擊，但要反擊

D 左膠又黎
老實講十次都一次係冇主動打人先

唔知你擔心D咩
成日撻梁天琦句野出黎
老實講就易 做係好難

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

絕對同意

我覺得無關係 你唔主動出手 班臥底都會狠狠打班藍絲一鑊入示威者數

最慘係我地好難分係唔係手足
所以 點都唔割!

有時唔一定要現場出手既
你可以跟到去一個少人又安全既地方先行動

同意，希望大家守好原則
我地一定要贏！唔係只係打人打贏。

影唔到就得

agger
拍咗對方打人嘅片再私了

私了係出於自衛，在危險情況下保護自己同手足

未雨綢繆姐，我無用天琦說話
我都明係難，我都相信大家唔會，講出擔心姐。
唔係阻止唔係反對

Upupup

其實問題係冇片
國際文宣比較難

如果對面淨係出口呢？算唔算還拖

借個位

人不犯我 我不犯人 人若犯我 十倍奉還！
Between 五大訴求 缺一不可

自衞有理！
主動出手，美國佬就吾會幫拖

屌你18銅人

講得啱 心態好重要

推爆你

其實以為師兄講得好啱
共產黨嘅手段用一個群眾挑撥另一個群眾
所以我哋 係要自衛而唔係私了
各位唔可以將呢個心態不斷咁放大

無錯, 係self defense

你岩

以眼還眼，以牙還牙

獅鳥確要有底線。

佢唔出手，我唔出手。佢一出手？打到佢殘。

講得好。

不過有一點補充：

私鳥要私，唔好打卡四圍唱。

無錯 大原則 人不犯我 我不犯人 人若犯我 十倍奉還

人地出左手我地先自衛

不割席

Don’t be evil

唔好主動揼人

9.22 光復北角

推
大家唔好濫用暴力

呢點真，人不犯我，我不犯人。

正名：警黑合作，市民自衛

啱，私了冇問題，但只限還拖

最有效到付藍屍國旗黨方法，要佢哋收唔到$仲要OT!

就係要咁

private bird is a good bird

同意私了係比人打就馬上還手
但唔係一見到藍絲就直接主動打人

要記住自己同藍絲同極權嘅分別

/佢唔出手，我地都唔出手。佢一出手？打到佢殘。/
100%同意 但大家記住要 hit and run 同跑快啲

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

我地唔係為左打而打，而係保衛自己人

想講私了都應該要有傷既程度?最好有返D共識先

最近都操緊，有咩事至少頂到兩野先

點解我開post無人理 巴打2000幾正皮
毒撚一個更開心

小心鏡頭……

認同 我地係還擊 係保護自己

Twitter不被自殺運動

可能會有一次大報復。。

自衞而非施暴，推。

推
私了原則係還手

班人咁要面一定會，不過要靠其他人報料先知佢地幾時做

樓主提下姐，比咩膠？

明白

還拖唔是鬧事

agger

btw試著說自衞

agger, push

自衛 還拖！

十分重要push

打人係為左保護，唔係戰鬥

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

we are the sheepdog

記住我哋係自衛，如果對家只係出口，我地都唔好出手
緊記對等武力原則
（當然如果對家出手就打撚到佢仆街冚家慘）
#Chinazi

勿驕兵

我完全同意，我們只是自保，而不是暴徒，而且，我認為盡量不打頭頸

中肯

先撩者賎

相對而言，私了更需要文宣

舉個例子就係要將福建幫正名為政府動員既黑社會

將藍絲正名為政府打手/中共特工，最低限度要將佢地定義為暴力分子

而更需要講警察既不作為，導致我哋要出手

因為要動戈首先就要曉之大義

正當自衛

所以大家真係要忍住唔好受藍屍挑釁
佢地出口挑釁唔好忍唔住就開佢拖 最多還口串鳩返佢
唔好開壞個頭變左人地出口挑釁就打鳩佢
我地動武還拖目的係自衛同保護同路人
佢地敢郁手就唔洗講咁多直接還拖啦

咁如果對方（1-2人）明顯持有攻擊性武器（如：鐵通），但未攻擊，呢種點計？

好同意, 藍絲唔出手就唔好出
藍絲出手, 勇仔先打, 和理非後跟抽水
抽水有啲難, 主要係要攻擊下身
好似訓低咗既藍絲就踼佢上下五吋
踼佢屎眼(雖然會好臭但呢個位係好撚痛)
戴咗皮帶既和理非可以除條皮帶黎鞭鳩藍絲(可以全身)

絕對同意，推

咪傻啦等D藍屍出手先還手，咁咪遲咗囉。佢打完人有曬防範。正所謂早著先機，見對方有意圖就好滅咗佢先啦！橫掂邊個出手先佢都係屈你打先，與其係咁，不如成全咗佢先

推 真理智

岩呀岩呀，和理非表示希望唔好主動郁手，但係對家郁手啦wo⋯

唔好真係變暴徒

唔好變藍屁

佢哋有權利發表自己意見但冇權利撕紙
滅人哋聲唔准人講嘢唔係自由

人不犯我，我不犯人
人一犯我，打到佢暈

和理非可以後跟勇仔, 如果冇勇仔就搵幾個大隻啲既和理非樸跌咗藍絲先
後跟冇咁大隻既和理非之後一齊打

老實見好多和理非都好撚大隻, 見過連first-aid手瓜都好粗

獅烏民間自衛隊

提醒唔好變質啫

同意。
請約法三章
撕紙狗罪不至死，佢不攻擊，我方不傷人
佢開拖，我方必獅鳥
切忌打頭，身體核心，較易有生命危險
打手腳為主，手腳斷，不致死

以我身型衝埋去會變人肉沙包不過會幫手大叫「有波打！！」

Pisj

細粒就後跟抽水得了

be humble be water❤️

不是暴徒！
勿忘初心！

打必還拖
仲要一齊還拖
大家緊記撞機口訣，對單隻廢老數到4 就action
單隻黑社會就數到6
單隻黑警就數到10

十分認同十分推

好撚認同
正想開post講
大大力推你推

香港市民近日於被極端愛國主義暴徒襲擊時予以還擊，只是採取一系列自我防衛措施，實為必要手段。
於法庭上，若果被襲擊者決定使用適當武力還擊以確保自身安全，並不構成普通襲擊。
根據R v Gladstone Williams (1984) , 即時該名市民錯誤，但真誠地相信自己處於受到襲擊嘅危機之中以作出合理反抗，亦不會構成犯罪行為。
再者，根據第221章《刑事訴訟程序條例》第101A 條，市民亦絕對可以使用武力防止罪案發生。
鑑於香港警察多次縱容，允許，甚至嘉許黑社會以及地區性恐怖份子攻擊市民，亦鑒於該類型襲擊嘅頻繁性，香港市民絕對有合理懷疑當受到極端愛國主義暴徒挑釁時，自身安全可能受到威脅，所以使用適當武力作防衛並無問題。

Citizens of Hong Kong are not to blame for the recent confrontations when forced to use reasonable force to defend themselves against attacks and harassment from patriotic extremists.
The law in Hong Kong offers those who act out of self-preservation a full defence and they will not be convicted of common assault.
In R v Gladstone Williams (1984), it is stated that so long as the person holds an honest, even if mistaken belief, that he is under threat due to the assailant's unlawful action, he will be allowed to use reasonable force to defend himself.
Also, section 101A of the Criminal Procedure Ordinance Cap 221 provides that "a person may use such force as is reasonable in the circumstances in the prevention of crime".
In view of the Hong Kong Police's refusal to arrest, and even open endorsement of the patriotic extremists' actions, which include launching malicious and frequent assaults on random citizens, Hong Kong citizens and activists are entitled to have the reasonable belief that when confronted by patriotic extremists, they will be placed under grave physical danger, and will not be able to seek any help from the authorities.
In order to maintain order and peace, reasonable force should be employed by citizens and protesters to protect themselves and should not be frowned upon.

順便都提醒下，手足們還拖
旁邊d人唔該唔好興奮起哄，大叫「私了！私了！」

先唔好講觀感好差
引曬d人黎圍觀，無路走仲點hit and run？

又係依啲
其實現實中私了嘅都驚啦
私了好大機會會俾人捉返轉頭

be water be humble

推啊 我地唔係警犬 我地要有人性 要有底線

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

agger
見人私了要做嘅係
1.睇水
2.幫手搵退路

我地點可以唔支持係美國既香港義士

呢個po要長期置頂

我地唔可以變藍絲一樣
人不犯我，我不犯人

推 示威者同暴徒最大分別係
我哋從來唔會禍及無辜
如果唔係就同班藍絲無分別

你撕了
我私了

唔好佢推你打你一下就即刻還手(冇影到/冇人睇到)
另外還擊幾下就夠
唔係出黎既畫面唔好睇

唔好太沉迷私了, 唔好主動出手, 小懲大戒好啦, 變咗人民鬥人民就中中共計

如果佢地剩係做撕紙狗
我地唔應該主動打啦？

灣仔同天后圍揼兩個老嘢果下好難做文宣，只有俾佢沉。
所以希望大家知道還拖去到咩位先係appropriate，如果大家仲想要外國戰線嘅話。

仲有兩日人權法就要表決，對方一定玩撥屎。

有時停唔到手，左膠喺度提醒下大家，唔係壞事嚟㗎。唔打頭，唔好男人打女人，應該可以安全到checkpoint。

勇氣加智慧，

私鳥幾下同私到訓係度出來畫面都係一樣

👌👌

容納唔同聲音唔係指要容納藍絲果套歪理
甲由論 話人收錢出黎 性愛女義士 爆眼女抵死
大部份藍絲所謂聲音都係講fake news同口賤踩低人
到呢一刻都仲要留情面比佢地
佢地只會企出黎叫得更大聲

比人打就私了

總之人不犯我，我不犯人

不要說私了，試著說自衛

唔好畫面變圍毆就得
小心陷阱
對家自編自導自演容乜易
藍衫大馬路邊被圍打條片
請兩條友夾好 一個買定保險(914藍屍袋好似都搵到張)着為所欲為tee單拖挑釁 一個高空拍攝(條片有後冇頭 拍片條友仲七情上面做哂旁白)

不留情面地打 佢地唔會驚好似我地唔驚牛屎佬咁 依家仲有個以此為榮出片 打完只係我地爽 外國又憎私刑

呢個好緊要 push!

幫推！喺連登講到好似基拉咁開大炮都得，但分返清現實歸現實，出到去要小心行事

其實有時佢地只係拍打我地啲標語都唔使出手，盡量用對等武力

唔割還唔割
但係希望大家唔好俾仇恨支配

就好似荃灣覆焯咁
啲示威者都會解釋俾其他居民鋪頭
同佢地講聲冇事唔會搞佢地
只係搞啲黑社會
大家記得呢個榜樣

721831

推 保持理性

721 831
PUSH

P牌推唔郁

認同

推

唔係私了
係自衛

推 連仔實行per week login 防 popo hank ac

啱！支持義士

啲藍絲日日淨係睇後半段完全唔知前半段走去搞人

我幫佢收一收膠先

Just

下次將個波踢到咁上下就掟入垃圾桶啦

921何君堯有搞作↑，如果係搞連儂牆嘅話記得唔好守拍片好啦！因為對方就係想吸引啲勇武嚟，引發混戰，跟住等👮嚟！順便捉啲勇武。

義和團化，運動就玩完，義和團只有一個，就係親政權，水平又低嘅藍屍

黃絲不走樣不變形

rui

同埋唔該網絡戰嘅手足真係要多啲落力幫手足解釋，淨話我見到好多三毛#HongKong黎屈我地係暴徒

還拖
主動打人

千祈唔好打頭打頸， 因為要就住道力，怕打死人
要打就用正腳指尖部分， 拉衡弓兜腳ban落條腰度， 一個人傷左條腰，手尾好長

同埋希望大家繼續對準政權
獅鳥只係支線任
唔好當主線任做

願榮光歸香港

對等武力姐

私了唔係支持無啦啦打鳩佢 係我地無主動出手既情況下先私了 因為已經有太多手足比人打比人斬然後警都無得報

yes

我哋靜靜地贏就得. 唔需要太多震撼畫面.

我覺得會開始有便衣狗同廢老扮搞事 跟住一打交附近就成隊防暴狗衝出來

初心！！！！

講得岩
幫手推

Yes,學天琦話齋“不要被仇恨支配”

完全同意

推，同盡量唔好打頭

不要用私了，平日有事係報警

但而家唔可能揾魔警，所以自衛！

集體自衛

啱

推
喺自衛

自衛前最好拍底對方暴行先，有兩個用途，一係對外國文宣，吾好比人覺得大家打老人，二係萬一自衛比人拉，上庭有證據係自衛或救人，如果個官未係紅底既會好重要

講得好啱
始終我地係需要外國幫手 多過一千個汽油彈
站喺道德高地對我地爭取外國幫助好有用
下一次見到廢佬藍絲儘量唔理/用把囗屌走佢地 佢地出手先至自衛 聽落好左膠但冇計我地要以大局為重

大陸五毛po 啲片cut頭cut尾
然後外國人問乜事 佢地話手足亂打人

先發制人有咩問題
班福建傻鳩根本就抵打

佢地一直有做，我地只到了忍無可忍地步。不過贊同不要忘記本意，正當防衛。

推 總之佢唔出手就唔好打
一出手哪怕只係推下就freestyle啦

班狗依家玩跟蹤再制服 等啲畫面無咁難睇
傳媒拍嘅野就得返手足玩魔法同fking打鬥

文宣角度去睇
北角有fking襲擊先 手足還拖 好容易解釋到
有一條片話灣仔拍嘅 唔知頭唔知尾 就無得解釋

岩啊
如果唔係報警無撚用
香港人點會敢私鳥

同樣如果佢用真槍
麻包袋不是夢

大力推

Agree

我已被仇恨支配，不要割我，下一波黑警

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不能同意更多

永遠記得初心

幾時又變返叫啲手足慢慢等出手拖時間，教育完就閃

啱
唔出手就唔打
出手就打佢老母
道德號召先會更強

agreeeee

Pushhh

同意只還手，不主動。若打我，就打柒佢

信任前線

無錯 只針對廢佬 大陸人 狗 fking 幫

你老母就暴徒

啱呀
見到廢老或藍絲撕紙就由佢

佢一出手就齊齊打到佢殘。。。。。。。。。。。

push
好驚私了多左 運動會變質 初心不變

推
不忘初心
明辨善惡
不做惡龍

藍屍一向私了，殺人有黑警畜牲加持!

自衛 👍👍
私了 不了

啱啊

不要被仇恨支配

啱聽
記住我地係人

從來佢地都有權發表意見
每次比人打柒都係因為佢地搞事先
又出手推人 又打記者 又打鳩其他人
咁你之後比人打到仆街都唔怪得人啫

唔認同佢地可以撕紙

民主係我有我講你有你講，兩邊都唔滅聲
再小數服從多數

推
勿忘初心

大家要記住天琦講既。

『當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。』

信我，唔斷腳，唔使做手術，後遺症好少，啲藍絲會繼續打人，

打記者 打救護 嗰啲一定要收佢皮

大家而家要知道私了個大原則係人不犯我，我不犯人

佢唔出手，我地都唔出手。佢一出手？打到佢殘。

好高汁

我係另一個post見到可以試試約法三章， 我覺得可以證明大家係有底線的正義之師， 而唔係為報仇做埋左膠口中的ugly野， 例如
避免打頭。 打頭爆肛個畫面比身體損傷骨折仲差
訓低即停。上次危殆果單消毒係難， 因為見到有d手足係佢訓低左都仲補多幾野，d左膠就會覺得大家行私刑
數夠數就停。 如果大日子一定好多手足會幫手， 只要出手手足人數唔係無上限， 個畫面都唔太差

純拋磚引玉， 我係相信前線現場決定
只係依場持久戰，公關都係決定性

還擊 私了 支持

但唔應該主動

心你老母

初衷呀。

推 我地係自衛

比人打一定要還手
各位手足要自衛 自保

更正 唔係私了 係自衛還擊

知道

推

以正視聽
越近支那生忌
對家更加會有更多挑釁行動
務求令更多手足因此被捕

推 完全同意 要勿忘初衷 唔好比仇恨支配

依家美國嗰邊議會都要時間 大家要小心 小心有鬼

最好對警方只唱願榮光歸香港，不用唱揶揄的歌，等他們分化，使部份警員轉向同情我們的要求理想，減少敵對，把目標針對政府。

同意 如果廢中廢老唔出手 用把口屌返佢就算
佢一出手就打到佢仆街

主動傷人手足當然唔會做
做個個必定喺鬼

而家香港人喺自衛
被無故被無差別攻擊
就要保護自己 保護會被襲擊嘅人

暴動未必告得入
又分化唔到和勇
中共 特衰正苦同警渣就諗呢條橋
用「私了」抺黑

勿忘初心 be humble

試著不要說獅鳥
試著說自衛

火魔法師呢

推呀

打防反呀呀呀

Agger
自衛

真
人不犯我 我不犯人

認真推，要多啲人認同

推
只自衛 不主動開拖

又唔好下下C鳥
我又覺得食下身位，飛撲埋去，推下佢
都可能幫到手
視乎情況啦
應該出手就出
唔好諗
諗多秒手足就會再危險多啲

推，對面只係鬧一定唔會出手，對面一出手我即刻還拖

岩 要睇情況 動完口先動手

總之小心
對方只係撕紙/得把的話記得唔可以出手先
當然用個身擋住佢撕/同佢互屌
佢嬲到忍唔住郁手先就另計喇

Sorry 佢無權撕紙

佢可以另外搵地方貼撐警標語

但佢無權撕紙

人要有質素 佢郁個下就要自衛

唔係好應該講私了
最好宣傳私了為保護香港市民

推推推

講得啱
出師有名

唔好打頭，唔好打死人，集中打春袋

還拖

同意樓主

be humble

人不犯我 我不犯人
人若犯我 百倍奉還

多謝樓主為無腦前線提供智力

推。

唔好比警狗或５毛影響， 從來都係因自衛！

人不犯我，我不犯人
佢一出手？打到佢殘。

agreed

下，依家不嬲都係俾人打所以還手喎

所以貼連儂牆要搵勇武手足把風

不要說私了，試著說還拖/自衛

小心班畜會提升武力, 唔好大意!

推推

Be Water; Be Humble
我地正當自衛 人地郁手我地先還手
唔好打頭同頸 唔死人就ok

哦，你係咪６４亡魂上身？想等坦克車過你軀體先還手？

真，小心跌落暴力陷阱

呀樓主 唔好講到 平時我地係主動出手果個啦
我地不嬲都係 比人打先還手架

主動同被動差好遠

Sorry,睇少左個想字。
支持自衛還拖。

推，自衛唔無私了

人不犯我，我不犯人

佢一出手，打到佢殘。

Very correct 👏👏👏

願榮光歸香港

自衛，但唔主動出擊
同意

私了是為了保護

人哋見你就！麻煩你講句多謝！主動出手，同守護自身安全係唔一樣！

Agree

是自衛而不是主動私了

唔好比仇恨衝昏頭腦，唔好唔記得初心

有時你一出手
後面就會幫推

藍衫阿伯就係咁
後面既鬼知你係還拖

所以俾人鬧幾句咪由佢地囉心

人哋一出手取你命！你同被刀傷巴打講，下次任人插

講得好

高汁 支持

佢唔出手，我地都唔出手。佢一出手？打到佢殘。

Agger

正當防衛

我見意, 下次見到 fking 幫時, 脫去佢地所有衣服, 包括 under. 等佢地得到被羞辱同極度憤怒. 羅飯教的.

啱阿，有有文明咁私了
高質
推

Tui

正義之師
諗起果次全新城市夾道歡迎前線

p

記住初心

對藍c係自衛，有限武力制止佢就得

但對popo就唔一樣，要往死裡打

獅鳥已醒，之後試著說自衛

獅鳥會比人覺得一言不合就黎料（類似以前D童黨“望咩望，打L柒你啊拿”），自衛係比人搞先出手，有分別

佢一出手？打到佢殘。

ok

非常同意
請大家幫推

無錯係自衛！
我地係防守一方，為正義被迫出手！

企圖出手 都已經要還拖

武德好重要

推
不要讓一時的威武掩蓋了雙眼

同意 先撩者賤

推
係自衛

打手足就必定要還拖
每個人都應該有還拖同自衛既意識
撕紙狗我覺得就由鳩得佢地 最多咪痴過

同意，還拖要限於保護自己同手足，唔好亂咁開戰

推
堅持唔好做主動打人嗰個

推，大家要記住

人不犯我，我不犯人

但人地一出手一定要打到佢仆街

岩 自衛

我怕有埋伏。
佢哋可以設局去還擊。

總之人犯我，我必犯人。但唔洗因為政見問題而打，唔同我打我老細咩？

有質，推

不是私了 是自衛 唔好再用私了呢個字啦

還拖，救人，再還拖，散水

..

...

我唔認同下下都比人打中先還架，人地埋黎打，梗係避左先，再還拖。

我地呢3個月建立左同大眾既信任基礎，其實大部分人都會先信黃，後信藍，呢點幾好運用，姐係大部分事件，大眾都會覺得係藍搞事先，我地係被逼，但唔好破壞呢個形象同互信

推推！

對住黑社會梗係打，但一隻半隻藍絲，佢唔郁手就唔好整污糟自己

Be humble, Be water

Up

唔可以做主動個個，唔可以比對家大造文章

你搞黑警唔會屌你，放心

大致同意！
唯一有個點唔同意！
言論自由係我講得你都講得
我整連儂牆你又可以整

而唔係
我貼一張你撕一張去滅我聲！！！

香港人加油
請記住兄弟爬山，各自努力

無唔比你斷，放心

所以佢地係冇自由做撕紙狗

Agger!

推上去

咁又唔得，串佢就一定要，班廢人唔串唔得

係，一定唔可以主動襲擊人

推唔到

我無講過前線無腦架，咪屈

對家淨係出口既話 我地真係唔好出手 求下大家 屋企淺黃開始深，唔想失去呢一班

其實想多謝藍絲比大家練膽同練點私了

要大家一野跳上去獅鳥優斑犬係無可能，但依家練多幾練

係, 每次有打鬥
我唔敢係話一定係, 但都九成咁濟
對家動手先, 示威者先出手

我們不是暴徒

手足唔係暴徒，一定唔會比仇恨支配！只限還拖如果唔係班老廢唔會知錯！

拎返天琦個句，唔好俾仇恨埋沒左自己的思考。兄弟，小心。好人一世平安。

有得唔打邊個會想打

小心引伏，831 就係有個假記者引咗班勇武落太子站中伏

我咁睇啦
撕紙姐，死物黎，無左咪再癡，又唔犯法，係要罰亂掉垃圾姐。唔洗打既

認同請分享 好人一世平安

我有講預防勝於治療啵

還拖冇問題
不過啲廢老好易死
唔好打頭
攻佢下陰
等佢求生不得求死不能

對手出手先私了...

Yes

完全同意，口角就口了，對家真係出手先私了

我就好簡單
邊個夜媽媽偷雞去做撕紙狗我就打

但係唔出聲先最撚癲喎

推 我地係有文明 受過教育嘅人 只有自衛救人 先去做鳩班藍

我話想襲擊都打佢老母wo

佢一想郁手 大家就可以做野

不如調轉頭討論下殺人嘅好處呢？
你講先！

收到..!!

推推推！！！！！

又要人重覆嘅
係善意，係提醒

對家知尼邊會還拖 會考慮多左
自衛都唔比咩

推，可以自衛

我睇法係如果我單獨一人，面對一刀或摺櫈！誰人幫我？唱歌？

可以接受唔同政見
但出手就一定十倍奉還

無錯 係自衛

你咪開呢d post害人啦，仲要等人地郁手先，之前幾多單畀人斬呀！仲有呀 叫人等又想人磨爛蓆？之前幾多手足因為咁畀人拉左呀？唔好開d無腦post啦，你咁講一定係冷氣軍師。

屌你咁都有5千UP 一百 DOWN?
撕紙都係自由，你無撚野下話?根據法律除非食政府覺得有問題所有非商業街紙都係合法，屌你老味學左之前個大陸學生啊?你有權貼我就有權撕?
貼係發言，撕紙係禁言啊!

不如講下見到藍絲眼超超就斬撚柒死佢嘅好處，你覺得會點幫到個運動？
想聽你分享。

這個抗爭 搞搞下 偏離左 對準政權的宗旨
我地要思考 同 重新出發

私了=自衛還手
記住唔好火遮眼打死人
斷手腳或者短暫失去行動力就夠

我覺得如果揸刀嗰啲 真係可以私
但普通用口屌老母嗰啲唔洗出手住 等佢出先 (最緊要錄到佢出手先)

不是私了是自衛，同意，pish

私了都要有紀律
除咗藍絲先出手打人，其實都唔好私了

反擊

認同 唔好成為自己聲討緊嘅人

721 811 831 新屋嶺

十一大家一起做「強者」！唔好做「弱者」！搞運動每次都跪地有何用？

呢個一定要推！

咁梗係打佢老母

非常正確
人同狗同藍屍係一定要有分別。

做個有質素既人！

正確態度推

我地要搶佔道德高地
要將所有行動同運動扣連番

自衞啫

Push push push

想表達 出手打記者 屌記者一定係鬼

暗暗地

我全心全意地講。雙手沾了血不能洗去！但我不會讓人取我命！831 ！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我自己覺得撕紙都係死物姐，咁為左張紙就打人有少少誇張姐

置頂

揸刀埋黎，還到手梗係死裡打

保護手足
不是為了報仇

打倒福建幫影響唔到大局
我地既目標係五大訴求🤘

香港人加油

同意，推一推

岩
是自衛
人地唱國歌由佢唱
don't give them a shit

人地斬人啦，ching ,記唔記得荃灣單野

口舌之爭要係咁講d佢駁唔到既野，例如，你係咪支持黑警亂打人，你係咪支持白衫亂打人，你係咪支持你班兄弟斬人，用車撞人，佢話返我哋就攞攻擊死物同攻擊人類比較比佢睇，點解我哋比人打佐咁耐，唔活用道德高地迫到佢哋講打死你班暴徒無罪，比人斬抵死，咁就算私了，一樣有道德高地

藍黄内戰即將全面爆發，黄勝就立國，輸咗就送中。

同意
推爆

Push, 記住人地郁我地，我地先可以郁

推

612 721 811 831 新屋嶺

推,千其唔好學popo咁為所欲為,比人打一定要自衛,但亦唔好隨便出手打人

有自衛，亦有君子報仇、老豆搵仔

Be humble, be water

推
佢一出手打到佢仆街

自衞都仲係好文明

最緊要係你既武力有justification
佢郁手先or擸武器,就可以正當防衛

純出口術/撕紙狗既,就由佢撕一貼十

真
我哋係打防反

冇錯 只還拖

腦補刪除「我們」

認同 人地想打架 我地先打

都話比人打還擊係自衛

人不犯我，我不犯人
集體自衛

再推

多謝巴打出post！
唔好中計走入左人民鬥人民既佈局，要對準春袋！

Quote from Bruce Lee

Bruce: It is like a finger pointing a way to the moon. Don't concenetrate on the finger, or you will miss all that heavenly glory.

做個文明人！

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

同意
推！

721
831
新屋嶺

大家唔好打啦

同意，唔好亂打人，但如果有人出手，係自衛保護自己

要影到對家出手先可以叫做反擊

同意
人不犯我 我不犯人
人一出手 打到佢殘

咩意思

勿忘初心

想法完全錯誤
嘈交果十分鐘可能已經有人報警
然後十分鐘後開始郁手岩岩好黑警黎到捉細路放走藍絲
所以明知有人黎攪事挑機
一係打一係走

借個位唔該

好撚想打波

不是私 是自衛

Pish
打人唔啱嫁.........屌你地班福建垃圾啊！

另外經過今晚之後
相信各區好多便衣係連儂牆，好明顯淨係會捉手足
大家小心d

Agree 真心推

你係話有撕紙既自由，我完全唔覺得喎，你唔好轉移視線。

至於打人既問題係另一回事，有人破壞你件功課你打唔打人?
唔好忘記長沙灣有個南亞人就係出手打個阿叔只因撕紙，個時一樣個個讚佢乖。

好啦就算撕紙唔打，咁出手阻止得啦掛?咁你出得手阻止佢實打你既，到時獅鳥得未啊?

講真我直頭覺得要搵人遠離監視，一見堆盲毛撕紙就圍佢阻止，佢地敢開拖就一定要奉陪到底，就算佢幾十幾百人都係，要吹雞，就係要同佢玩鬥群眾，如果你連D咁低層次既人都無法擊敗，黑警同等待出動既軍隊點?

以戰養戰啊!

同意
政見唔同就打人，真係同藍絲一樣

推, 我地係正義之師, 係保護市民, 打必還手, 但絕不主動出手

大家滅下老鼠

啱, 不要變成你原本討厭的人

push，大家預防為主，如果有人攻擊，咁梗係反擊，令佢地唔好傷人都無成本。對方唔出手，唔洗同佢用暴力。

可以阻止呀，我無反對阻止，只係唔好一撕就打人，你點講都講唔通。
我地都要表現到比人知我地想要既社會係點。當然片段中你可以屌佢你要發表意見就癡自己既文宣咁
但無必要一撕就打係我覺得姐

自衛，不過大力咗
佢一郁手，一還拖就唔使就住，fking 幫個鑊真係完美示範。講人多，真香港人無可能輸！

推 心態正確就可以開波做野

拿呢PART完左，但你係講有撕紙既自由

混亂嘅地方冇人會知邊個出手先

佢唔出手，我地都唔出手
呢點好重要

要對得住勇武個「武」字
武者 止戈也

我地係比佢地更文明，更有質素，所以做事係比較多限制。

對的，係辛苦d 要忍佢地d on9 野，但我係文明d 高層次d啊，唯有忍忍你啦。不過你出手就另計。

Be humble好緊要

唔係因為政見唔同所以私了

而係受襲所以自衛私了

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你on膠死撚開
有你啲on膠個運動玩撚玩

不主動出擊 如遇襲擊先還拖

推
自衛是為了保護自己同手足

大家絕對要小心，怒火應對向啲狗
藍絲就佢郁手先還拖
千其唔好主動開波
信得過手足但都要小心
同埋唔好下下落頭咁甘

呢個好認同

撕紙係佢地做清潔工唔洗理
唱歌味又佢地唱
佢郁手先就唔好怪手足

呢d 係唔係叫帶風向

帶乜鬼, 總之唔主動出手
但係一比人打, 夠人就打佢老母閪
唔夠人就閃

自衛ONLY

我唔熟法律，但我就無聽過撕紙要比人拉，幅牆又唔係我地私人地方，可以張貼，自然都可以撕掉。
值唔值得為左一張紙就打人呢？我自己覺得唔值

如果大家會因為一個提點大家既post就失去獨立思考能力，咁你當我帶風向啦

唔好兩者混為一談先，淨講道理，一件唔係你既野，除非阻住你否則你攪甚至掉左根本就係你唔岩。

係公共地方晒被有無啊?你係唔係可以掉9人地張被?公共地方本來就應該輪流俾需要既人用，呢D先叫公共空間，你平時係咁撚霸道掉9走人D野架咩?

法例上貼非商業宣傳品係合法，直到有關部門話有問題先需要原物品持有人或有關部門清除或改貼，你撕人D野涉刑事毀壞，同你掉9人張被一樣。

同意
用武力還手/自衛/保護身邊既人, OK
用武力發洩/攻擊得把口既藍絲, NO

另, 唔太同意"私了"哩個名, 因為我地係保護緊自己, 用番"自衛:, 文宣會唔會容易D?

運動開始前期, 點解外媒對香港示威者有咁高評價, 唔係因為我地打人打得爽, 係因為我地既克制和文明, 大家唔好俾幾個月黎既仇恨遮蔽左理智;

利申：暫時睇到兄弟都係主要出於自衛, 以仇恨/發洩為出發點的攻擊未係普及, 希望大家繼續互相提醒

再利申：互相提醒=/=割, 善意提醒/討論, 對大家都有益

私了風氣責任全在警方，執法不公，鼓勵市民自己解決。

PUSH 勿忘初心

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

互相提醒, 大家討論
你有唔同意見, 未講囉, 你都可以帶風向
個風向係正確既, 係好既, 跟個方向去有咩問題?

嚴格黎講, 每個人每個意見, 無論支持定反對, 都係一個風向黎嫁啦
一出聲就話人"帶風向", 咁你想大家點發言? 點討論?

自衛冇錯

推一下

高見。

打佢老母臭西

只許還拖,不准主動

向來都只會還手 從來無主動打人過

P牌推唔到 但好認同

不是私了是自衛，不是殺人是制止，不是打頭是斷手腳。

同意，推！

佢地都有自由去發表自己政見同撕紙。

成版野都冇咩問題 除左上面依句
樓主係咪傻撚左？

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

希望儘量落雨前有片影到對家郁手先 咁就可以落雨開遮
同埋大家平時出門口都拎定/戴定口罩呀

請善用起底功能

推 樓主高質！

藍有自由發表政見，但冇權撕紙

認真, 一定要小心處理
多謝各手足合作

敵不動 我不動

不要說還手，是自衞。

推！！多謝樓主點醒

push
不忘初心

歡迎籃絲自己貼，但撕紙即係滅聲，即刻練拳打佢老母臭西

我好想咁講好耐，但還好現在打的都係出手先，push

非常同意
佢地只要一出手
咁我地就正當防衛啦

推
出師最緊要有名

唐朝已經推崇勇武，有詩為證。

俠客行
~~李白

趙客縵胡纓，吳鉤霜雪明。銀鞍照白馬，颯沓如流星。
俠士出發前要裝備全身

十步殺一人，千里不留行。事了拂衣去，深藏身與名。
快狠準 hit and run

閑過信陵飲，脫劍膝前橫。將炙啖朱亥，持觴勸侯嬴。
閑時，把酒談心做文宣

三杯吐然諾，五嶽倒為輕。眼花耳熱後，意氣素霓生。

救趙揮金槌，邯鄲先震驚。千秋二壯士，煊赫大梁城。
勁呀!

縱死俠骨香，不慚世上英。誰能書閣下，白首太玄經。

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢然後自己袋 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

唔明

人不犯我, 我不犯人

大部分同意

但
佢哋有自由去發表自己政見
可以貼埋一份整banner好多都得
但唔可以撕紙

撕紙係滅緊聲

我地呢啲叫 以暴制亂以牙還牙保家衛國

不是私了，是自衛

如果人地渣刀 而我有信心背後偷襲佢
都要等佢斬到人先出手?

當一個街坊受到藍屍襲擊時，街坊在情況許可下，要懂保護自己，必要時要自衛救自己及身邊的街坊。

講太多私了令部份人誤會，講番自衛

同意
同埋武力要對等，唔好人哋推一推你你就仆頭，好易搞出人命。而家政府就係好想我哋搞出人命，再盡情抹黑我哋。

出師要有名，只以適當武力自衛

藍屍廢老個個都果頭近，骨折仲慘撚過見血，有排先好，仲要有手尾跟，未必好十足

除暴安良，替天行道

抗爭者 民間自衛隊

心態正確。

係以武止暴！

正確無誤

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

五大訴求，缺一不可

好！

721講到依家啦

又嚟:
讓子彈飛 ---社會變革的十個覺悟

十.
勇者屠完惡龍
要提醒自己
避免成為下一條惡龍

有以上覺悟
私了使乜驚

出師有名

唔好自動出手 落人口實
自衛無問題

不主攻，可反擊
不打死，可打斷
不阻撓，拉左膠

不要成為我們曾經討厭的人

推推推推推推

試下講初衷

Posh

只還拖不私了!

推!

10分鐘內了結佢，之後散

期待著 思鳥 2.0

講得好！！

好驚有日見到錯手打死人，時刻檢討，不要被仇恨控制，避開要害。

推，講得岩

有勇有謀

手足們私了還私了
唔好打頭 對住手腳大大力好啦
你知啦年紀大風濕關節痛

提醒大家

p牌幫推

文宣組整咗呢張文宣畀大家以正視聽
希望大家啱用

推多推，今日睇live見到個白衫阿叔比人捉佢del緊相，無啦有手足沖埋去拎棍打佢

啱聽

記住我地係黑狗對立面唔好做衰自己

同意
大家唔好俾仇恨一時蒙蔽理智

推
另外態度都係
我有fa朋友俾手足屌到一面屁
就係因為佢幫啲藍絲包紮

自衛可以
唔好下下私了啦

人不犯我，我不犯人

佢一出手？打到佢殘。

其實中共想以民鬥民，個核心價值都係咁：
民眾動蕩最可以做新聞，鄉黑嘅防禦力又最低（同黑警比），民眾被仇恨蓋住眼睛，就會將私了嘅淮則降低，最後都係暴老土嗰句，咁做中共最開心。

不過我屌白衫老母，呢啲時勢仲出街行，仆親真係唔好喊。

打都得，做好公關最緊要

推
手足要時刻保持清醒
唔好俾情緒主導

同意。私了唔係問題，問題係私邊個同點私。

人不犯我，我不犯人。

撕紙咪由佢撕，撕一貼十。貼到隧道天花板睇佢點撕。

賽後檢討

留條命有其他用途

推！好重要呀呢個